(推）老老豆豆 今次係最後一次運動 無下次

有咩不滿 訴求 好一次過爆發
好難再聚到咁嘅人氣 同世界關注度

如咁運動完結 幾年後咩世界？
支那雙非已進入社會工作
入晒紀律部隊 同各政府組織

再加運動主要係學生主導
到時主導嘅大部份都係支那00 10後
係香港讀書 但心繫支那嘅大中學生

( 有岀過來的不要對號入座
我指的是支那00 10 不是香港人00 10)
就算再搞多次 都無咁多學生參與

所以
我真係好希望香港人可以keep住團火
唔好善忘病發作 否則
香港就提早宣布一國一制 大家正式玩完

香港人！
加油！！！